社民連朱凱迪帶隊反侵侵 尋求和諧社會

霸氣(侵侵)

尋日我話有侵侵落台做政岡今日真係有人做
究竟係咪mon住連登

痴線, 美帝同伊斯蘭既事關佢地撚事咩

正一拿屎上身

除左建設民主支那外, 佢地仲要建設大愛美國？

會唔會自大得太過份？

全球化下而得益嘅左膠利益集團，包括政界，商界，IT，傳媒等等都會反抗

人地票王你識條春咩

左膠即係左膠

係咪葉寶琳條左膠西都喺度？

死左膠吃c

左膠真係好撚鍾意做Show

朱西迪

左膠之首點會唔係到

要個 lesser evil 就畀佢屌係民主叛徒
喂阿哥
搞店自己屋企嘢先拉左膠
雖然我幾鍾意佢個不是垃圾站

侵帝將佢地全部列入黑名單, 永久禁止入境美帝就對！

關鳩佢地事咩

又干預美國內政

攪掂香港先啦

侵帝做野唔駛佢地教啦！

朱凱迪都吹奏既人肯定唔記得左膠點垃圾法